「腦麻痺症知多少？」問卷調查

雲彩行動致力助腦癱兒童及殘障人仕，為他們提供康復、工作培訓及緊急醫療援助，用愛心與行動讓許多缺乏支援的人得著關懷與祝福，幫助他們改善貧困的環境，為每個人重建生命的尊嚴及盼望。

此問卷調查由一班雲彩行動的年輕人響應「世界腦麻日」發起與設計，旨在瞭解公眾對腦麻痺症及其相關知識的認知，並在早前完成初步的研究。本小組現誠邀閣下參與是次調查。

調查所得只作了解社會人士意見之用，不作其他用途。本問卷調查純屬自願性質，所有顯示受訪者個人身份的資料，保證不會在研究分析報告中出現。所收集的原始數據於研究分析報告公佈後，將予以銷毀。

識唔識規矩?